分手可能係解脫

拍拖拍到無朋友，無社交圈子

絲。

真

得翻自己一個

你地夾唔夾先

手都未拖過點分

同我拖

夾 但朋友方面變左message 無再見

情侶性格夾好重要 已經難得

但同性朋友都要疏遠咩？

唔係有心重色輕友
只係放太多時間心機落去
分手後先發現得翻自己一個

巴

同我諗嘅一樣

Same

但已經返唔到轉頭
我有試過主動撩翻人講野但比人hea覆
之後唔想再講野
呢種感覺係咪叫後悔

男女都係班fd一斷就冇

你想分定已經分左

傾翻計好似無咩話題同有啲尷尬

分左

識過班新既會易d

盡力試下維繫下
凡事都有例外
真係唔得再返黎我開解下你
我發覺自己冇晒fd都有段時間，而我之前揀左不斷拍拖去填補呢份孤獨感

啱，修補完有冇用係睇人
重新再識再珍惜都唔係壞事